{
    "jokes":[
        {
            "id": 1,
            "question": "Quelle est la femelle du hamster ?",
            "answer": "l'Amsterdam"
        },
        {
            "id": 2,
            "question": "Que dit un oignon lorsqu'il se cogne ?",
            "answer": "Ail"
        },
        {
            "id": 3,
            "question": "Quel est l'animal le plus heureux ?",
            "answer": "Le hibou, parce que sa femme est chouette"
        },
        {
            "id": 4,
            "question": "Pourquoi le football est rigolo ?",
            "answer": "Parce que Thierry en rit"
        },
        {
            "id": 5,
            "question": "Quel est le sport le plus fruité ?",
            "answer": "La boxe, parce que tu te prends des pêches plein la poire, tu tombes dans les pommes et tu ramènes plus ta fraise"
        },
        {
            "id": 6,
            "question": "Que se fait un Schtroumpf quand il tombe ?",
            "answer": "Un bleu"
        },
        {
            "id": 7,
            "question": "Quel est le comble pour un marin ?",
            "answer": "Avoir le nez qui coule !"
        },
        {
            "id": 8,
            "question": "Qu'est-ce que les enfants usent le plus à l'école ?",
            "answer": "Le professeur !"
        },
        {
            "id": 9,
            "question": "Quel est le sport le plus silencieux ?",
            "answer": "Le para-chuuuuuut"
        },
        {
            "id": 10,
            "question": "Quel est le comble pour un joueur de bowling ?",
            "answer": "De perdre la boule !"
        }
    ]
}